肥妹但樣唔差 定 瘦骨精但哨牙

幫朋友問，人生鳩交點
脷伸：我朋友不是我

先唔講性格
肥妹，160，65kg，但個樣幾靚幾甜
瘦骨精，一樣160，48kg，但d牙爆到合唔埋

俾連登仔揀，你地會點揀

我自己會揀肥妹
因為肥可以減，樣衰真係冇得搞

正皮俾肥妹
負皮俾瘦骨精

好想屌肥妹啊！！！

認真
男人一定係睇樣先
有得揀都揀靚女先

最重要既波冇講
我就當肥果個大波D啦

咁緊係揀肥

肥妹

肥妹

瘦骨精

肥喎
連登仔日夜批鬥肥人有罪架嘛
真係估唔到你地會揀返肥妹

肥妹唔洗諗
呢種肥妹簡直係玉帝膠比人間既既恩物

肥妹正到

160 48kg 好瘦咩？

即係同要人揀

一舊屎同兩舊屎

btw
肥西食屎啦

屌 都係目測啫
唔通叫條女上磅咩？
瘦到見鎖骨咁囉

肥妹不嬲冇呢啲野架嘛
雙下巴就有得你嘆

毒撚哪有得揀，有女溝到咪算好

嘩有圖
我差唔多 但覺自己好肥 應該低返8kg左右先叫瘦骨精

合唔埋嘅嘴真係 不了

真心幫fd問架屌
講笑呀你估？

我都係咁話

好多男人都成日話肥肥肥
但靚嘅肥妹其實好多仔追

唔洗諗肥妹

有無肥妹小小相睇

唔好啦 陣間俾fd屌鳩我

百分之一千揀肥妹

岩岩先醒起係可以set會員先睇到
公平d 都係post個嘴啦屌

肥妹 然後迫佢減肥